Jakmile udělám přijímací zkoušky na univerzitu budu mít prazdniny. Doufám, že budou skvělé. Toto leto chci stravět ve své vlasti v Rusko. Poletim do svého matěrského města k matkě a sestře. Setkám se se svimi kamaradi a přibuzni. Ještě pojedu ke své tetě a sestřenice na navštěvu k černému moři vedle ktereho jsou bydli. Neviděla jsem jich víc než rok. Moc se stiskám po všim nim. Ještě v letě budu mít narozeniny. Bude mi 18. Doufam, že to nezapoměnu.
